就開學，點扮有錢仔食女

真人窮到仆街+英文差

重金課對淘寶高仿nmd

煮supreme落校服

寫

買隻靚錶衣著整齊

屌

MacBook pro做project

租架林寶
d女爭住跳上黎

依飲罐裝咖啡

LINK

唔使扮，點扮都唔會似

扮乜姐 扮完俾人知道咪自己攞黎柒